西醫同全球暖化並稱世紀兩大騙局

西醫同全球暖化都只係一門生意，背後由醫院、藥廠、醫生組成嘅利益集團，加上學術界一大堆sponsored research支撐

咁你以後唔好睇西醫喇

又玩

生意同騙局係兩回事

串到連登仔一臉屁

一堆sponsored research, 信果個都on9啦
人類幾千年都冇西醫，一樣生存到
病只係周期，根本唔洗睇醫生

就算無西醫，仍然有好多唔同既療法，例如中醫
原始部落都有敷下山草藥啩
你既講法似係指唔洗睇西醫，而唔係"醫生"

我信基督教都醫番我隻眼，本身盲既信教之後都好番

你不如睇清楚我標題打咩先

ching識野